大家幾多歲先知香港大學叫 The University of Hong Kong

而唔係叫Hong Kong University?

讀緊嗰陣先知

樓主講先知

依家都唔知

咪又係叫HKU

我想統計一下

我有個朋友同我拗緊，話大學先知好正常，所以我想統計一下

Interchangeable...
利申HKU

岩岩先知

但officially 都係interchangeable?

1912年

咩黎 食得？

請善用起底功能

梁天琦

認真答得唔得

唔好笑

讀緊U個陣
利申 : 非HKU

叫開Xiang Gang Da Xue

冇計 地鐵都叫HKU

岩岩知

係咩 唔係XGU咩

好撚好笑🐵